點解黑警可以咁目無法紀? 因為佢地陣亡數字係零

證明左香港人既道德水平好高, 之前吹到麻包袋、殺警、搞人屋企
全部都係得個講字, 冇一樣付諸實行過
警: 你地咁樣係唔會令我驚架
係無後顧之憂下, 佢地梗係拳拳七注

知唔知點解當年共產黨會贏? 係因為佢地根本冇道德呢兩個字
你地如果仲係覺得道德枷鎖重要D既話, 你地真係早D返屋企抖就算, 無謂益黑警賺OT
今次運動, 共產黨都挖爛塊面同你玩, 你地仲撚緊自己個道德潔癖

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

樓主你真係講左我心聲出黎
但好多人會話:

"咁咁咁做, 我地同藍絲有乜分別?"
"我地做唔出, 因為我地有良知"
下刪一百

同全球最大黑社會打杖, 講良知... 得罪講句, 人唔笑狗都吠

岩 抗爭係左膠大愛撚做唔到既野

同埋唔明點解大家唔文宣集中火力直接屌支共
比全世界知道佢咁多年黎點樣殘踏一國兩制
支共只care一國 不斷糢糊兩制 比世界知道舉美國旗唔係鳩舉
呢個唔係支國既內政 係世界性議題
比支那人睇到原來香港人係可以屌鳩支共 可以話雜種係維尼
港共同黑警都只係支共隻狗黎
比你拉到林奠落台 又會有第二個林奠
我地要真普選 就唔可以再比支共借一國名義破壞兩制
一步一步黎 打倒支共唔係短短抗爭運動就可以做到既事
第一步 一國兩制 還我兩制

懦弱都可以吹到道德水平高，道德水平高就全民罷左工罷左課，成個政府已經癱瘓，遊行都唔洗。

有無諗過有死人之後
班仆街會係咪都shoot first ask later

就算新屋領傳俾人輪果d女出嚟話真係俾人輪

香港人都唔會做到lee步

啱呀

懦弱又好、弱智又好、乜鳩都好啦
總之繼續撚潔癖就取消所有遊行，改每晚唱完國家食碗糖水訓覺
對方係新屋嶺輪姦女義士時有冇諗起道德？扔屍落海扮浮屍時有冇諗起道德？幫人「被自殺」時有冇諗起道德？
然則，你地企係佢面前你地一諗，已經輸到瀨屎
Come On，咁驚受譴責咪返屋企早抖囉

咁咪即係暴力鎮壓？佢驚d定我驚d？
習總驚撚過你啦講真

認同 一個人力量做唔到 集結多人力量c鳥

其實成個運動6月以黎
香港人已經進步緊
由以前比人打都唔還手
到近幾日終於識反抗

因為本身香港人太有人性
所以先唔可以一下戒左潔癖

btw,我好認同樓主
因為班黑警無壓力
所以先咁狼死

我就唔信你一三五麻包袋，二四六揼狗仔，班狗真係小小心理包袱都冇。
只有佢由心底恐懼班甲由，大家先有一線生機

而家唔暴力咩

岳義精神 打狗救人

只有一個方法可以有效打擊藍屍

成撚日咩不要變成自己討厭的人
我理閪你變成點
歷史只係得贏或者輸

同意,所以佢地唔驚唔怯

殺人犯食飯
你食飯
你同殺人犯有咩分別

訓練下邏輯思維就唔會比班垃圾fake 到

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :